fujifilm cam remote問題 (求教)

唔知點解明明wifi已經connect左部相機
但開極個app都係呢個版面
好耐之前用呢個app都冇出過呢個版面
依家開番但係用唔到
有冇巴絲可以幫幫我

你睇下部相機洗唔洗確定連接手機
如果之前你部機連過另一部機就要再確定

相機嗰度有冇㩒OK

淨係連過我呢部咋

有㩒啊 但個app都係冇反應

有冇人幫下我

有冇用ADS BLOCK 會連唔到

咩係ADS BLOCK?

block廣告d app

冇啊冇啊
唉完全唔知出左咩問題

重down個app試下 我以前部xm1 都咁

我試埋啦都係唔得

試下用其他電話 ipad 睇下電話定相機問題

同埋 忘記相機個wifi 再連過

唉都係唔得
算啦我都半放棄....
多謝巴打不斷覆我幫我

ipad呢 apple機最易work

富士個app係廢廢地， 幫到咪幫

你有冇down錯app, 富士有2個remote 1個新1個舊

同埋有冇相機update firmware?

有tg 的話可以隨時問我 之前我都攪左好耐

人既問題

XT1 用到XH1有幾次唔得

開機wifi 先再開pad